林鄭媽媽：政府虛心聆聽市民意見並認真反思

政府一方向高等法院遞交文件冊，要求推翻原訟庭裁定《禁蒙面法》違憲的决定，並希望獲批上訴許可。

文件指出，政府在暴力亂局中有合理必要去應用《禁蒙面法》保障公民，而且《禁蒙面法》所限制的權利及自由屬有限度，不會限制參與合法集會的市民權利。

另外，決定現時局勢是否符合「危害公安」的定義仍有很大斟酌餘地，希望上訴庭接受《禁蒙面法》在「 危害公安」局勢有增無減的情況屬必要，暴力示威增加前線警員的工作壓力，以及人手緊張，到處破壞及實施暴力行為人士的私隱權亦毋須被保障。

麻煩大家聽日就開始黎明行動同開花

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

香港人 聆聽！

noted

佢反思自己軍隊唔夠大力ja

仆街了，次次咁講完都即刻死傷幾百

依家先反思？落地獄啦！林鄭！

反思下點先可以打撚殘你班撚屌

撚信你條柒婆

屌你，今晚回應左啦！即刻上訴反蒙面法呀！

媽媽

反思緊點樣幫建制番身贏下一屆立法會